【剛度85歲大壽】李香琴家中靜養 譚炳文慨嘆：佢唔認得人

講開炳哥譚炳文，不得不提老拍檔琴姐李香琴。琴姐自2012年退休後，其間多次在家跌倒，有傳出現腦退化徵狀，令家人擔心，故定時到康復中心治療，勤做物理治療，身體狀況已好轉不少。

去年一月，琴姐在親友陪伴下，在家中慶祝84歲生日，一頭白髮的琴姐變回黑髮，精神相當不錯，還穿上粉紅色套裝，與契女關菊英及親友慶祝，還收到三個生日蛋糕，取其「生猛」之意。
轉眼一年過去，琴姐剛度過85歲生日。今年初炳哥出席活動時，傳媒問及琴姐近況，炳哥表示不清楚，又感謂：「佢唔認得人，所以冇打畀佢，佢邊識講嘢，新年都唔會搵，老人家係咁，睇吓自己幾時係咁，有幾多個似修哥（胡楓）咁叻，佢仲大我兩歲。」如今劉家豪回巢開拍《溏心III》，喺大廳嘅嫲嫲琴姐亦未能參與。
琴姐另一好友鄧英敏今年二月接受《蘋果》訪問時，亦表示最近沒見過琴姐，只謂知道琴姐已經認不到人。
炳哥琴姐，祝福你們都身體健康。

老人痴呆

唔駛驚 嫲嫲喺大廳

我記得好多年前 佢拍左個sneaker朱古力廣告 好似同足球有關
有冇人睇過

記得

就算係真都會形住佢係扮
跟住指住信以為真既人笑

諗起佢誓不低頭套戲個角色

其實只係兩三年前嘅事

剪爛晒六角形啲衫

嗰個係陳立品

係喎，佢都有份，不過勁快比人斬死

屌 睇撚錯做譚耀文

世界末日喇！